終於分手了，希望你有報應

多謝各位，今日發夢返嚟，我終於鼓起勇氣提出分手，對方當然叫好。
爬山發夢一段日子，佢一次都冇出過嚟，立場雖一，但只會mon post，心情差，唔講嘢。
所有嘢都係藉口。

分手要狠，我已經甩難，唔會沉溺兒女私情，各位有感情問題嘅巴絲都要勇敢豁達面對情感得失，唔好糾纏，越耐越難甩身。諗下條賤人幾咁自私就會發覺，所有堅持都只係徒勞。不如專注返係有意義嘅事上！

818見

我們在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

Btw, 加油 失戀贏香港

Sorry

(訓唔著) 齊幫五毛page正視聽

我仲搞笑，每一次佢都係同另一班男仔出
仲要唔俾我跟埋去，要我自己一個出去發夢
我關心佢安全就比佢講到責怪佢
之後仲要分埋手
我有感我個頭好綠
分咗手之後撞到佢哋一兩次，發現佢keep住都係同一個男仔出去

。加油

818見

過黎識返個真男人巴打

佢早兩個星期比人拉左入義士group
之後就愈傾愈少 上線都唔覆 話好忙 唔得閒覆
開唔知咩會開到第二朝六七點先瞓
早兩日屌完佢 係咪抗爭就要連自己生活都無埋
跟住第二日就話覺得識左佢地
個世界無我都無所謂 分手
即係當我咩 呼之則來 揮之則去

就算肯出去 都唔代表佢係一個好人 只少係感情方面唔係

上哂腦

或者係佢由一開始已經唔夠愛我
利申：long d
今次係第五次佢話分手

好心d仆街 咪撚襯住出黎發夢 係度溝仔溝女啦屌 有無良心啊 屌你老母 發夢發到偷食 派帽 真係on撚9 嗌香港加油個陣 羞唔撚羞恥？

你又知一定去發夢，而唔係做愛

有報應既話未輪到你男朋友啦

816見呀 屌你

唔夠鍾意係真
點拖都唔會鍾意返
一開始就係攝時間性質

真 見到啲男男女女出去纏綿悱惻 一啲都唔羞恥

非gay
希望人人都有報應

想幫樓主含